喺現實同人講 做我老婆 我每個月俾三萬蚊你 有冇人會受

講緊所有條件都屬於average嘅女

但你老婆唔俾你扑，連波皮都唔俾你掂，仲要出去溝仔俾人屌屎眼

你的樣子如何 你的日子也必如何
好睇樣 三萬蚊同個7頭一齊生活
不了不了